有冇人覺得一日一定要食3餐嘅人好on9

特別係啲老一輩
你肚餓要食就話啫
飽就好停啦 成日食食食 抵你肥

覺得一日3餐係必須嘅根本就係on9！

同意 食開4餐

食開6餐

夠鐘唔食會胃痛

所以成日係條街到都見到啲賤肉橫生既廢老
運動又唔做

死肥仔